掛五星旗做咩，白費七一香港旗？

大家有無睇過六四，愛國阻唔到坦克，中共又唔愛國，只係愛權……

但咁做會毀咗之前七一俾人嘅訊息，到時等住做中國內政

大家想要嘅就係做真正嘅中國人？

做show者
鬼佬最後幫得咩手?
G20之後冇哂聲氣, 外國有宣傳都係靠留學生出聲咋

做完全世界知道大家親中

不如你哋支持送中算